有冇人已經開始唔戴口罩？

原因
1 疫情基本上已經受控
2 全球暖化加劇 五月已經熱撚到仆街 一出室外已經出曬汗 口罩都濕撚曬
3隻病毒根本係普通感冒級數 中咗有抗體仲好
4美國已經研發到解藥 有美帝 唔驚！

岩啊，支持你唔好戴，不過我會照戴

我

改咗戴志偉好耐

老師又中

傻鳩 你咪繼續戴 戴到有皮膚病我一定開po笑你

仲有好多貨
夏天一日兩個都得
用埋先

戴黎把撚，根本冇事

我都想有事 加速清洗廢老人口

天熱戴實熱撚到出疹

黎緊個星期 又會升到100人感染

香港仲要濕熱

一定要戴 保護手足

帶到有性病你都唔知啦

之前出去都係咁啦

我諗住長期戴,用來過濾空氣污染都好

條街多咗人冇戴

本末倒置
空氣污染嚴重 唔係去改善環境問題 竟然靠戴口罩解決
都幾悲哀

我想攬炒

Afford唔起

老屍又中

親病毒派：「未完！一日未全民檢驗，數字不可信！未來14日關鍵！開考之後見真章！....」

Post內外充滿了快活的空氣。

不嬲叫雞都唔戴套

原因
1 愛滋病基本上已經受控
2 扑野熱撚到仆街 一前戲已經出曬汗 隻雞個閪都濕撚曬
3隻病毒根本係普通感冒級數 中咗有抗體仲好
4美國已經研發到解藥 有美帝 唔驚！

lm